超重心 屠馬會

第一注
即場水手9.5大 2.27

加多注8.5大 2.19 呢場角大係必定開到

完

依家幾多

戒賭

本身戒左兩星期 忍唔到手又買

快d del apps啦 留係到就忍唔住

11角 中

無得戒住喇 今晚繼續玩先

水手9.5大 2.27 ✅
水手8.5大 2.19 ✅

祝贏

南韓讓球-1 1.8

唔玩角？

呢2場無睇角

伊朗讓球-0.5/-1 1.92
越南讓球主客和-1 2.28

尼斯0/+0.5 1.9

水手9.5大 2.27 ✅
水手8.5大 2.19 ✅
南韓讓球-1 1.8 ✅
伊朗讓球-0.5/-1 1.92 ❌
越南讓球主客和-1 2.28 ✅
暫時出五中四

利昂0/+0.5 1.9

仲有無

尼斯0/+0.5 1.9 ✅
利昂0/+0.5 1.9 ✅

今晚再玩

斷伊朗

G chi 長跟必賺

勁

等你

琴晚冇睇呢個post

今晚咩重心？

Lm

av 輸波可以對住佢地國家d女人洩憤

召喚ching

求重心

小小地玩下過關 角大可以即場高水先買

輸唔輸都要洩

點解唔買4串5
買得過關都希望中哂4關掛
係慳都唔撚係慳果1注啦

真

阿曼 即場8.5大 @2.1

頭場跟左單注單和 g chi

頭場跟左單注半和 g chi

個半和執返黎

角大gogogo

見你有運
即場補多注8.5先

半和勁中
Cashed

兩邊下半場要刷角

戒賭啦 4串4咪姐係單場買 咁都叫過關 笑死人咩

師兄你戒賭未

雖然我都覺買4關應該買4串5
但4串4係包含4條3串1喎
唔係4個單場呀醒目仔

呢場即場角大都幾有信心 希望中

G chi，跟了

邊場？

曼

9.5b 入得過？

6c

阿曼8.5大 @2.17 ✅

角球去得好快
10個了

超抵玩
我買果陣有2.4
20分鐘就收錢

9.5b✅

樓主中左頭兩條

頭兩關

希望等陣中埋

Gun左 尾2關

北泡細鳩梗

有冇即場

有冇職場

jump

11練心

宜家即係斷左？

絕殺

半細絕殺...

沙特 14.5大 @2.01

奇蹟15角 但我無買

中哂

多謝樓主

睇錯左

最後個場加時成十分鐘，好鬼🤦🏻‍♂️，呢幾日1皮剩番200。

點解買左14.5大但冇派彩

呢場又真係鬼波黎 但奇蹟開左11角 索左

依家最後200扔去西班牙盃玩單，雙，輸左就唔鬼玩，（個1皮都係100碌出黎）

咁堅上到1皮

頭兩場一定單 2x1 中咗派我50

呢場真係好撚鬼

沙特 14.5大 @2.01 ✅

2:30有心水？

睇好客盤贏半 不過唔買了 今晚無乜運

依家乜都無啦 ，衰衝動，輸一下就想下一舖追番，追下追下得番二百

我上星期到依家都輸左8萬幾
慢慢黎啦

貝迪斯2.5大

輸埋呢二百，唔掂啦，自己大時大節先跟風玩，個1皮真係無遇過，有早知無乞衣，cash out就好

預

訓前出多注 貝迪斯 8.5大 @2.13

有運，絕殺角

最後200都無

又中

過關收翻一半
三注角大✅✅✅

lm

強..

Ok

今日有冇

澳職盤睇唔啱 季中d榜尾隊開始發力 水手反底 西悉上場打榜首都唔差 呢場再睇下即場角大買唔買得過

好

小注和波玩下 當睇下波

西悉 11.5大 @2.05

allin

12.5跟唔跟得過？
轉左盤

有翻喇 依家買啦

跟

入多注 11.5大 @2.48

咁有信心 得兩角炸wo

都唔刷角

一買左即停

幾時戒賭

輸夠一萬即戒

驚既就補多注角大追翻啦 呢場下半一定爆角 本身諗住半場先買 衝動左

8.5 9.5掃得過?

可以

跟左 預計11c,殺晒11.5

仲係2

半2全2

角黎啦
4c

差8角

-4c...好渺茫

狗會最低開過6.5b 高水同5.5b超低水， 100% 6c完

7c 左啦

7角 加油加油

-3c

秒打臉

戒賭未

你都未戒

多數樓豬，入左6.5+7.5b 7.5b仲要3.10 超高水

差一！

差4角重有無機

11.5大？

係 3分鐘4c

唉 我一開始都買左11.5 依家-2

黎多2c

3倍9.5b冇入，想死

求好玩mod

我正版玩家

metoo

多謝你信我就真

信你好過信自己了
信自己搞到miss哂d角

多謝樓主3倍9.5bcashed

唉 可惜

10c?

Yes

中左8.5c

樓主有冇心水

樓主

樓主呢

國民隊2.5大 可以嗎？

布拉加 [-0.5/-1] @1.94
歐塞爾 [-0.5/-1] @1.97
克萊蒙特 [0/+0.5] @2.05
基達菲 9.5角大 @1.88

唔識睇 覺得未必得

祝大家贏多d 角大都係可以等即場高水先買 不過我可能訓先所以出定

多謝樓主先

2場半一上盤

邊場有信心d

波屠嗰場點睇

2

輸左咁多場盤 似黎緊2,3場會贏翻盤 不過睇主近況覺得未必輸多過一球 要買既會小注讓和

樓主點睇丹保殊

訓左

布拉加 [-0.5/-1] @1.94 ✅✅
歐塞爾 [-0.5/-1] @1.97 ✅✅
克萊蒙特 [0/+0.5] @2.05 ✅✅

樓主有料 可惜我無跟

重有無

跟左兩場
中曬
繼續支持樓主

估唔到西甲會3:0 唔係應該開到角大

買左少少賓菲加即場客勝

基角 ❌

聽日跟樓主搵食

有信心？

買左讓半一
唔知得唔得。。

樓主聽日澳假點睇？

基達菲 9.5大 @1.88 ❌

今日下午有冇心水先

澳職 悉尼 串 光輝

咩話柏c受讓

派錢

謝樓主！

翻工無時間玩澳職 今晚先玩

淨係買左$40玩下

第一注中

allin 老鼠2.5b

有咩心水

有咩慢

第二注請中埋

中風 ？

樓主今晚有冇心水

有 夜d出

跟實

LM

李城

求樓主打救

仲有半小時開波

呢場無信心 唔買 心靈主盤 10.5角細

等你今晚

好彩從來唔買角細 每次覺得細角都爆到仆街

即場 李城第三球 @2.01

hun

gun

gun!

上到2.1

molamola

南錫 第一隊入球 @3.05
尼奧特 主勝 @2.65

樓主好波

即場 李城 15.5角大 @1.98

15.5角快爆啦

4角呀屌

差5個

4個！

15.5角大針得

集氣！

唉 南錫快入比我追數

球探比分冇法乙
Ching邊度有得睇

杜塞多夫盤
緬恩斯盤

南錫 first goal 屈機

goal

GUN

好彩南錫生性

岩岩角球輸左一舊
南錫又搵返百八

第一隊柒頭仲未派既

呢2場遲左

完場派

平注跟等於贏

岩岩派左啦柒頭

D波多到睇都睇唔切

星期六日特別忙

跟唔切

跟唔切+1

打少個半字

李城 即場第三球 @2.05✅
李城 即場15.5大 @1.98❌
南錫 第一隊入球 @3.05✅
尼奧特 主勝 @2.65
杜塞爾多夫 [0/+0.5] @2.02
緬恩斯 [0/+0.5] @1.77
般尼茅夫 [0/-0.5] @1.85
卡迪夫城 [0/+0.5] @2.18
侯城 [0/+0.5] @2.14
布里斯托城 [0] @2.19
列斯聯 [0] @1.73

1:1

尼奧

90分鐘會絕殺

巴打仲有無

再買列斯聯斬手指

之後點買巴打

仲要紅左個中堅

屌次次都係斷呢隊 真係要驗腦

帕爾馬 [0/+0.5] @2.02

多仔點睇

串左列斯聯

唔買

屌

烏甸半場和
標準半場1.5 大

樓主點睇

柯煙左，唔中上a1

李城 即場第三球 @2.05✅
李城 即場15.5大 @1.98❌
南錫 第一隊入球 @3.05✅
尼奧特 主勝 @2.65 ❌
杜塞爾多夫 [0/+0.5] @2.02 ✅
緬恩斯 [0/+0.5] @1.77 ✅
般尼茅夫 [0/-0.5] @1.85 ✅
卡迪夫城 [0/+0.5] @2.18 ❌
侯城 [0/+0.5] @2.14 ✅
布里斯托城 [0] @2.19 ✅
列斯聯 [0] @1.73 ❌
帕爾馬 [0/+0.5]

0:1

希望翻返身

+1，重注左

俾利曼撚

多蒙特 下一隊入球 @2.08

樓豬點算，天台好凍

Me too 比人追和

咁快無信心

俾d信心

半場姐

完全攻唔到
比人當老襟咁屌緊

唔洗跳了

想知樓主今晚仲有無 無既想訓先

可以由天台落翻地下了

摩納哥對家

大撚獲 買左魔哥

笑撚左

帕爾馬個場都未post得切9.5大就黎左2角

唔知憑咩讓人半一

就係咁先要

斯特拉斯堡 [+0.5/+1] @1.71
尼斯 [0/+0.5] @1.99
防衛者 [+0.5/+1] @1.80
CF阿美利加 [-0.5/-1] 1.93

單頭阿美算最穩

李城 即場第三球 @2.05✅
李城 即場15.5大 @1.98❌
南錫 第一隊入球 @3.05✅
尼奧特 主勝 @2.65 ❌
杜塞爾多夫 [0/+0.5] @2.02 ✅
緬恩斯 [0/+0.5] @1.77 ✅
般尼茅夫 [0/-0.5] @1.85 ✅
卡迪夫城 [0/+0.5] @2.18 ❌
侯城 [0/+0.5] @2.14 ✅
布里斯托城 [0] @2.19 ✅
列斯聯 [0] @1.73 ❌
帕爾馬 [0/+0.5] @2.02 ✅
斯特拉斯堡 [+0.5/+1] @1.71
尼斯 [0/+0.5] @1.99
防衛者 [+0.5/+1] @1.80
CF阿美利加 [-0.5/-1] @1.93

樓豬我愛你

摩納哥紅

半一 實力排名差無幾 會撐客場不敗既客隊

嘩 下次摩納哥直屌對家贏先

c特真係派錢，嫌買得少了，應該成個銀行d錢拎哂去

屌500jump 多蒙

邊場有信心

4次呀

Ching玩咁大

多蒙特 下一隊入球 ❌

Diu nei 睇好你

鏝城明天半大有機？

結果我67

同路，諗緊all in

李城 即場第三球 @2.05✅
李城 即場15.5大 @1.98❌
南錫 第一隊入球 @3.05✅
尼奧特 主勝 @2.65 ❌
杜塞爾多夫 [0/+0.5] @2.02 ✅
緬恩斯 [0/+0.5] @1.77 ✅
般尼茅夫 [0/-0.5] @1.85 ✅
卡迪夫城 [0/+0.5] @2.18 ❌
侯城 [0/+0.5] @2.14 ✅
布里斯托城 [0] @2.19 ✅
列斯聯 [0] @1.73 ❌
帕爾馬 [0/+0.5] @2.02 ✅
斯特拉斯堡 [+0.5/+1] @1.71 ✅
尼斯 [0/+0.5] @1.99 ✅
防衛者 [+0.5/+1] @1.80
CF阿美利加 [-0.5/-1] @1.93

唔識睇

兩場墨超應該食撚滑？

三場睇中呢場比較有信心

杜塞爾多夫 [0/+0.5] @2.02 ✅
緬恩斯 [0/+0.5] @1.77 ✅
般尼茅夫 [0/-0.5] @1.85 ✅
卡迪夫城 [0/+0.5] @2.18 ❌
侯城 [0/+0.5] @2.14 ✅
布里斯托城 [0] @2.19 ✅
列斯聯 [0] @1.73 ❌
帕爾馬 [0/+0.5] @2.02 ✅
斯特拉斯堡 [+0.5/+1] @1.71 ✅
尼斯 [0/+0.5] @1.99 ✅
防衛者 [+0.5/+1] @1.80
CF阿美利加 [-0.5/-1] @1.93

睇下12 場盤中到幾多先

岩岩玩屎特ng賺到傻

買完4.5大就訓左

lm跟樓主搵食

樓主 勁到。。。
要跟了

我鍾意買單頭，樓豬出咁多場，唔知揀邊場跟好

平注全跟 再加 200蚊穿雲

樓豬幾時整收會會員制，唔想益cd rom

2020年先開始ok?
2019年比大家跟 草會費

今日兩場澳假點睇

樓主勁

跟唔到果d就中

咁多場都跟唔到？

暫睇鳳凰 第二場廢鬥廢唔會買

唉 冇跟到

針左好多

山雞盤？

樓主好勁 日本果場跟到依家執左小小

30 好神

跟咗場阿美利加

堤格雷斯點睇？

呢場要睇藍十字回勇未 無信心唔買 心靈客盤

澳職點睇？

係 冇緣 次次睇到都開左波幾分鍾

介賭啦

留名

買小小藍十字和當睇下波

杜塞爾多夫 [0/+0.5] @2.02 ✅
緬恩斯 [0/+0.5] @1.77 ✅
般尼茅夫 [0/-0.5] @1.85 ✅
卡迪夫城 [0/+0.5] @2.18 ❌
侯城 [0/+0.5] @2.14 ✅
布里斯托城 [0] @2.19 ✅
列斯聯 [0] @1.73 ❌
帕爾馬 [0/+0.5] @2.02 ✅
斯特拉斯堡 [+0.5/+1] @1.71 ✅
尼斯 [0/+0.5] @1.99 ✅
防衛者 [+0.5/+1] @1.80 ✅
CF阿美利加 [-0.5/-1] @1.93 ✅

好多人睇好和 所以下盤
利申 買左2.5b

多謝樓豬 我愛你

要了上盤

好勁

岩岩先睇到個po
重有冇

頭場澳職想直取客勝

下次心靈試下買first goal先 狼隊藍十字

巴打好似贏好多

次次睇到時都開咗 mon得唔夠緊

琴晚無睇 買左摩哥

墨假3x1執到傻，嫌買得少

琴日跟到依家。唔多 本金1倍姐

戒賭啦

琴晚執左4千蚊
除左一條3x1全部單頭
之前捐比狗會鋪草皮d錢都追翻哂了

多謝

強帖留名

賭波界連登一

等你d澳職貼士呀樓主

澳職買咩

威靈頓鳳凰 [+0.5/+1] @1.92

買墨爾本主好唔好

樓豬同路，穩了

回飛

收嗲啦dllm

識d野

跟左樓主兩日

呢排買咩輸咩
利申跟左山雞盤

哈哈 昨晚李曼利車都比我燈到

請你立即離開會議廳

等緊五連敗

請你立即戒賭
你同果d有流感照出街既人有乜分別

10

1:1啦

11

你就算係都唔好講出嚟 講完對你有咩好處？好威？

呢位善長人翁 不如戒賭啦好嗎

山雞比人禁住黎屌

12M

12

1:2

重諗住跟樓主返本
點知都係

我收返個句

買完客第三球秒入左 post唔到俾大家

比人禁住黎屌都夠膽買 抵樓主贏

1:3

客其他

屌你又秒入

樓主實力勁過我燈力

樓主真係太勁…如果唔係你話山雞我已經買咗勝利

樓豬點睇水手

靜等下場

1-4

Cls 等收錢

吹走左

炸

樓主好勁 可唔可以簡單教下點分析

半一其實開得有d深 覺得係想借主隊上場5:0黎誘主 睇埋主隊近幾場 其實都係贏噴精西流一球 無乜説服力 相反客已經不敗好多場 對有實力既球隊都贏到 所以買客

卜戈謝樓主

我都買左客勝 齊贏

1600主 點睇

13.5b 點睇

山雞ng trytry

呢場唔買

唔建議

鳳凰下一球?

如果主反cup到，算唔算假波？

Gun

GUN!!!!

水手唔差 好過 獅how

山雞入多粒啦

停角
鳳凰入多球
一世球迷

3:3

- -

屌 頂撚住呀山雞

澳假

天台好凍

大家
主@6.7 定 客@11

cls波

澳假真係澳假
好彩小注買

下場買咩

#437

山雞 cashed thx

有料

水手1:0

水手fg

求下場心水

樓豬好波

水手 第二球goal

基羅納盤
阿特蘭大盤
森多利亞盤
頭2場有輸半風險 第三場比較有信心

今晚再見大家 有野做

Okok收到

多數呢d講法，頭場中左，尾2場會炒

要阿特同森了

變左頭兩場中 尾唔中

買第3場算

澳洲個邊d fd話 呢場好多人買貓叫反cup

新手表示 有冇得跟

跟第2,3場

3場串哂佢

已跟3串4

樓主又話超重心，呢家出水要預輸半

矛啦矛啦

skip囉屌

你個個post都追擊
你出水未

關唔關你事-.-

樓豬點睇越南

越南x曼城x森多

feel到好酸

中國 還好？

酸咩，你睇下標題先

之前贏果啲都夠輸半
係唔係葡萄樓主贏到咁多

對事不對人都要比狗咬

少句啦，都唔知你jer乜

Jer物鳩呀，冇信心就唔應該出，叫超重心就唔好叫人預輸半啦。 講事實都叫jer,賭仔惡到

好似你最惡

咁又叫惡 真係痴撚線
不嬲出水都冇迫你跟架啦，自己針左賴邊個？

基羅納阿

針

其實怕輸果d可以走 5好再係個post留言plz
你地講一句都覺得好煩 特別係成日問人呢場信心幾多果D

冇針到，只係話要預輸半同標題不符合，如果就咁出水，唔會出來講，係出水個時帶定頭盔話要預輸半

個題目講超重心屠馬會
咁都可以出非重心㗎嘛
非重心屠唔屠又另一件事啦
人地都講到預左輸半咁唔跟未就係囉

岩呀，所以冇買，但講一講就比人圍插了

樓主都係俾個選擇姐
岩咪跟唔岩咪當睇唔到

其實你地兩邊都有道理嘅，不過樓豬都係分享性質，唔好咁執著啦。
一陣樓主無運輸多幾場咪兩班人都係到狂屌，咁認真做乜

基仔追和先啦屌 咁多廢話

輸到半都拜神。。唔識攻

唔撚係咁廢呀 之前買佢輸又神打上身咁

咁都好過啲雜種狗乜都咬一餐
講翻句對場波無咩信心都要比啲雜種口咬
比我係樓主就唔撚出好過

真呀，樓主咪撚再出啦，開會員制，我第一個入，好過益堆cd Rom

1-2

咁咪幾好 再入柒佢

55

買唔切 基羅納
買左阿特蘭大 已經1-0

Haters 秒速死撚晒幫老母執骨

後悔冇買阿特，咁正氣

基羅納 10.5角大 @1.95

收到風樓豬劃哂3場/中頭2輸重心

都係想幫大家贏啫 無話無信心 講左句有輸半風險啫 但我都覺得值博先出 我話無信心個d一早話左唔買啦 anyway大家贏就好

THX 樓豬

越南 7.5b 點睇

gun左

無睇呢場

跟左後面兩場

希望樓豬今日全中月

熱刺 今晚最穩

目標鋸尻狗會

撐樓主全收

覺得似走盤

有tips重嘈 ，風險從來都係自己衡量，驚就唔好跟唔好嘈。樓豬繼續

刷角刷角

追和貝迪斯

力頂到尾

阿特蘭大2-0 好波

極細金額玩下..
一開app就2:2
好彩角球應該回到啲本

樓主畢爾包0/+0.5點睇？

又冰封c

唔好停呀

繼續冰封 MOLAMOLA

暫時睇
蒙彼利埃
哈法
畢爾包
樓主點睇

仆街貝迪屎

呢場又輸角既唔玩角住

mo啦

4連c未？

阿特蘭大3-0 等收錢

9c

收左8.5b先，快手爆埋10.5b

比多2c

收左7.5b

自己整左2x1 屌

幾時開過7.5 呀

鏝讓唔讓到兩球半

係咪講越南

差唔多半場都無角果陣

係阿..

貝迪斯絕殺

屌佢老母咩 最後12

針……

冇咩可能，30-40 分鐘個時4c 變有 7.5 b買呀

越南約旦果場sor ching

3/3.5

9.5b 5.5 倍差小小開到

樓主勁。越南gel

今晚熱刺盤點睇

咁開波先睇

樓主幾時出過越南？

越南另外個巴出

基羅納被絕殺輸半

反而阿特蘭大數到四球

頭2場計返仲win半

比番哂10.5b

買咗3串4 仲驚緊
不過撐樓主

阿特5:0痴撚線 反而基仔頂唔到

尾場中既話都蚊收

本身諗住頭場頂得住就安心，點知比人絕殺

+1 維拉利爾好頹

主場哨玩撚晒

最後輸個12碼on9

個死基佬後衛

咁都要輸半 好慘

真係吹尻漲

唔係死基佬我今晚唔玩都得

珍

樓主仲有冇心水

你買角係淨睇賠率定點

爆左10.5b，執多10k，今晚都係唔玩都得

基羅納 [+0.5/+1] @2.02 ❌
阿特蘭大 [-1/-1.5] @1.95 ✅
森多利亞 [+0.5/+1] @1.80
基羅納 即場10.5大 @1.95 ❌
畢爾包 [0/+0.5] @2.00
禾夫斯堡 [0/+0.5] @1.90

呢幾注唔中就停一停

同樓主對咗畢爾包
跟埋第二場先

一陣買咩

森仔加油

靠你翻本 生性d

我都係靠晒佢

唉 森仔快追和啦

😐

red card !!!!

森仔追!!!!!

劇本到 森仔反杯佢

森仔1:1

Goal

唔啦

咁都入到

點撚樣呀今日d波 一係比人絕殺 一係打多個仲要輸

踢多個都俾人入

包包GOAL

屌你老母森仔唔入都算比人入返轉頭

2-2!!!

森多頂住呀！！

森仔力頂啦 心攰啦

頂住

森仔入多粒

2-3!!!!!!

串哂樓主3場都有得賺。。

頂撚住

樓豬都幾堅

都係跟實算，自己買埋d西波

我呢場無買, 跟緊包包

樓主留低3場 我冇跟基羅納跟左另外兩場

3x1
收兩注

超級練心

嘈到完場

咁都可以 3-3....

森仔下次都係避 痴撚線

完場啦

馬賽

ok

基羅納 [+0.5/+1] @2.02 ❌
阿特蘭大 [-1/-1.5] @1.95 ✅
森多利亞 [+0.5/+1] @1.80 ✅
基羅納 即場10.5大 @1.95 ❌
畢爾包 [0/+0.5] @2.00
禾夫斯堡 [0/+0.5] @1.90

頭場好撚慘 收少幾千

90+4分鐘絕殺

仲要輸12碼

個on9後衛
唔係佢我今晚cash out得

樓主一陣仲有冇，冇我就訓了

差成3k

Ching 1:00有冇邊場重心想追數

而家搞到我要靠包黎追翻數
中左都係+100

1.00 出左1場咋WO

包買左細注

3x4贏得百6

贏到咪執到

聖伊天 [0/+0.5] @1.92
颶風隊 [0/+0.5] @1.85

熱狗OG

謝，祝羊

淨少少，等我all in先

跟樓主贏左幾蚊

1:1包包。。

包包正仆街

嬴都屌

全格變半

主隊黑雞

半格收貨

狼堡

12分鐘姐

1-1!!!

Goalllllllll

基羅納 [+0.5/+1] @2.02 ❌
阿特蘭大 [-1/-1.5] @1.95 ✅
森多利亞 [+0.5/+1] @1.80 ✅
基羅納 即場10.5大 @1.95 ❌
畢爾包 [0/+0.5] @2.00 ✅
禾夫斯堡 [0/+0.5] @1.90
聖伊天 [0/+0.5] @1.92
颶風隊 [0/+0.5] @1.85

華拉點睇

keep住個勢

最後2個唔好針

Goal!!
1-0

咁都比人絕殺

唉

上ifc未

上撚左了

追返一部份既數又彈返轉頭

重有冇

咁夠疆

跟哂 一樣

輸個d冇跟到

我都係全跟嗰種

跟左三場

咁多反cup既

基羅納 [+0.5/+1] @2.02 ❌
阿特蘭大 [-1/-1.5] @1.95 ✅
森多利亞 [+0.5/+1] @1.80 ✅
基羅納 即場10.5大 @1.95 ❌
畢爾包 [0/+0.5] @2.00 ✅
禾夫斯堡 [0/+0.5] @1.90 ❌
聖伊天 [0/+0.5] @1.92 ❌
颶風隊 [0/+0.5] @1.85 ✅

樓主加油！

樓主仲有冇

10點 半和

gun 有賭未唯輸

屌佢老母場場都絕殺，幾時殺埋我呀仆街
我就殺人架喇

如果真係博半和
個賠率得2.15
用個金額除3買晒和主，和和，和客會唔會抵屌啲

唔會
除非你本身睇好和客

講錯左唔洗除
就算和主最抵都4.5

GUN!!!

屌買唔切

係咪遲咗開波

你買晒三個半全場都係要半和先開到
咁點解唔買半和收左錢先

今晚樓主點睇？

冇眼睇了

笑死

好彩你買唔到咋

屌連針幾場

重新出發, 樓主今晚幫幫手

cry

信多幾次樓主啦

想知樓主用咩方法睇盤或者心得

其實唔怪得佢...尋日真係好撚多反cup

支持樓主再出

樓主點睇烏雞x熱拿亞x保頓？

琴晚真係點撚賭場場 85分鐘後追和 補時俾人cup
輸死人

琴晚衝動左d 針左一半 今晚重新出發 應該唔多場 出最有信心

等樓主出水搵食

樓主加油

暫睇日本盤 睇埋個陣就出

正路都要日本

唔係正路就一定贏既 琴晚正路既都炒唔少啦

似贏半格

咁直屌讓和

半和靠唔靠得住?

我發覺琴晚好多波絕殺

所以琴晚全世界大針

係啊 所以我最尾80分鐘入大波 點知我簡中果幾場都無絕殺到囉 所以針囉

我3x1,4x5都差巴塞3.5s,你老母90分鐘補7分鐘絕殺唔係假波無野講

尋日俾佢殺到片甲不留

亞洲盃深盤真係淆

日本 [-0.5/-1] @1.88

大迫勇也後備

上半妹下半換人入波

大巴陣

點解揾唔到有呢個？
利申：新手

直接戒左會唔會方便d呀

讓球呀清

倍率會變架，好似得翻1.84

我想同你扑野

gun！同樓主共生死呀

咁點解唔等高水主勝

已買300

可能1分鐘入波呢

買日本嘅巴打睇路

樓主日本2.5大點睇?

日本鬼入到

好呀

OK

基爾禾個盤唔錯 樓主點睇

下盤

呢場都係今晚有信心之一

下盤?

咪答左

小注烏兹別克晉點睇？

晉級

等你出哂 全跟

日本 [-0.5/-1] @1.88
基爾禾 [+2/+2.5] @1.82

今晚再信你

暫睇好主 不過呢場應該唔出 信心不大

唔夠錢買盤 讓球客勝點睇

信你 忍手

點估蛆贏一球定兩球
最好買盤

日本 [-0.5/-1] @1.88
澳洲 [-0.5/-1] @1.97
基爾禾 [+2/+2.5] @1.82

又同隔離po對 skip算

感覺吉爾吉斯會贏盤

澳洲？

澳洲好似炆啲喎

澳洲應該贏半

玩唔玩A米即場角好 開post連中5注之後就炒3注 見到琴晚意甲全角大好心痛

唔敢跟你角

烏落飛

睇完日本仔 正常都會咁參考

角一定要睇live

屌你
呢2日都跟2注角 炒晒

好！唔玩

屌你10.5一禁就2連 真係唔玩算

基爾禾係咁落飛，矛啦矛啦

玩基爾禾不如熱那亞

屌奶星 原來10點開左波 屌

依家知點解我skip左呢場未

澳洲冇了

澳洲又唔skip

咁屎你就咪跟喇 睇下咪算囉

感情樓主又贏了
澳洲ft0-0

跟左樓主澳洲再買埋A米盤
冇輸冇贏

希望巴打今晚贏翻啦 sor澳洲呢注又衝動左 本身都話skip 今晚睇下基爾禾點啦 無其他心水

希望同ching 一齊贏基爾禾

支持 基爾禾我都覺掂買左

入左啦一早

基爾禾落到咁，冇好野

樓主點睇西布

祖記入你三粒

又避過一劫

話鳩左，意甲d假波，一重飛就冇好野， 蛆有時讓球半勁重飛，明明2:0/3:0 可以比球證 吹走2球當fake goal ,1:0完場

係 琴晚熱拿亞都係咁

有無墨城同路

澳職會出？

墨爾本城 [-0.5/-1] @2.02

同路

同路個D都中
反而你針個兩場冇買

呢場應該無乜人會敢買客

好驚墨城踢假放水

已跟 求回本

學到野

屌 落飛 唔撚買了

DKLM 我條4串1就係差基爾禾

對強隊都唔轉返重防陣式 輸到無野好講

蛆真係假
可以炒嘅最後贏一球
然後下盤贏
今次就相反

咁靜嘅.上半場就入球大

金十

2:3

西流紅

戲本要黎了

即場15.5大 @2.50

睇唔到

墨城上！

集氣

劇本黎

又有戰神卡

痴撚線

買左上盤輸緊個陣諗住即場補飛，好彩賠率變左買唔到

屌8倍主win 走寶，買左第六球 2.10 倍

墨爾本城 [-0.5/-1] @2.02
墨爾本城 即場15.5大 @2.50

本身角球針左幾注 都唔諗住玩 但呢注真係好有信心

係街，miss左

南韓點睇

絕地反勝，yo！

lm等亞洲盃

Lm等樓主

踢到咁癲 唔敢買

1.69咁低水又深既上盤我會直接skip 就算睇好客 2.19但9成最多贏半既盤我都好少買 呢場skip

等晏d睇下12點個場會唔會有信心先 未必出

1.73買左 覺得贏兩球應該唔難 希望兒子爭氣

1.69比狗買

諗諗下 一陣唔覺意輸半就on9 貪佢少少錢一陣輸鳩晒

下盤唔會全格咁癲掛...

小注12.5大 try try

即場 11.5大 @2.05

差一球

11.5大 ❌
Cls泡狗廢到

話唔定巴林晉級

咁就好笑

卡塔爾對伊拉克點睇

諗住買主晉 唔買盤

1.59 比狗買

917豬到9.8
可唔可以入黎燈下你哋

等即場先

跟！

圖盧茲 [0] @1.82
費列活特 [0] @1.94

摩納哥對家?

345點睇

小注有咩？

摩洛哥對家10000%？

如果甘岡對住法乙包尾都豬不如死咗佢算啦

費列

訓著左

圖盧茲 [0] @1.82 🍻
費列活特 [0] @1.94

無撚睇到tim 追左佢好多場對家

goal左了，對家

走地追左第三球客同客勝

信念唔夠冇追到，想扑死自己
幾舊水都唔肯犧牲點做大事

我見4/6倍咁高水值搏先追

咁高水我都唔肯搏，冇撚用

話口未完又入，屌

覺得自己好撚負碌

屌，諗住買300
唉，咁就少千幾蚊
衰冇信念

我今次買左！！！！謝主隆恩

屌佢老母炸

信念唔夠，賺少7千蚊。。

唉 跟唔到

下次再追啦巴打

希望聽日可以玩psg ng大法

Psg成日俾人入一粒 ng得1.2幾3幾 邊抵玩 唔會場場9:0啦

樓豬聽日3場澳假大波大角各一串搏得過？

樓主萬歲

袓亞雷斯 [0/+0.5] @2.18
盧保斯 [0] @1.75

邊場好

Both

Allin跟 串埋佢

兩條已跟

買咗個祖亞雷斯+0.5
得返1.725

2X3跟了

希望中

出唔切國民會

嘩屌好彩

痴痴

咩料 跟左你2串1嫁

再另外買咗注1.75
再買多注2X3

唔關事

可能追返呢

剩係夠錢跟左祖亞

輸半都難 原本都無信心 臨尾睇到尾盤先有d想出

可能仲好呢

屌1:0

1:0

俾啲信心

Allin 盧保斯好唔好

求cup

祖亞雷斯 gogogo

次次都要嗌

1-1

1比1

屌睇撚住個mon個心跳到傻咗

買好大？

唔大啦
不過超緊張

頂實齊齊贏

一齊上！！！！

祖亞

Btw新手問 祖亞係咪要1:2先收全格？ 1:1收半格定點

yes

全格了

好撚癲

cash唔cash out好

19 英甲 墨假 都冇跟
希望樓主出出澳職

盧保斯變左平半照去?

同問

同問
純理論 佢讓咗咁如果買咗平手盤嘅巴打會唔會大機會贏？

理論上係

轉盤前以買

平手轉平半 主不敗

唔敢買墨假

平手盤贏平半盤都贏架喎

skip算
晏就有澳職

有錢跟埋盧保 但墨假場場玩到好撚驚 真係想skip
Btw 樓主好勁

我自己覺得轉平半唔係誘主 而係真係睇好客 可以試下既 陣容個d墨假我唔識 唔知關唔關事

樓主，多謝你…

跟咗場1:2

仲未派彩既 點樣跟

嘩屌又燈

又嗌

馬會個app突然好混亂咁
啲場次彈來彈去

盧保斯全副選陣

果然skip
2:0

早d講 無睇

屌你老母又盧布 正一仆街隊

半大錢已收，快到

走盤當贏

屌你啦

2串1jump

點解祖亞個場仲未派錢既 點買盤呀

墨盃你預3個鐘啦

唔夠時間 我都係10:55 上盧保斯個fb page睇到
盧保斯兩日前先踢完一場

咁咪好囉屌你 攞彩咩

3位數字既球衣 number

呢句真，巴西杯墨杯都試過兩個鐘先有錢

唔撚係呀 買條撚呀咁

樓主開post未

下場2點7 驚咩

好彩唔買墨假

樓主覺得越南日本下盤得唔得

2：0

澳假有咩心水

夠假先易買

樓豬呢

鳳凰 水手盤

悉尼個場買唔買得過客-主

臭雞針

又對家入先……想死

頭先上緊堂無時間睇尾盤 有+0.5買

有得買都冇用

水手唔買盤 買和同讓和

馬會當人傻，咁樣買高水好多

就唔信水手贏到

超重心 9.5大 @2.33

9.5唔敢買既 等開波4分鐘入8.5

即落飛

開波前買10.5大

落飛我反而仲驚喎

邊場

即場 水手下一隊入球 @3.60

跟了

全GUN!!!!!

一想入角就2連

投注站唔撚比買即場，唔知係好事定壞事